(急) linux有無得陪同學食雞

大家好XD
本人細佬金年讀緊中二
佢d同學個個玩緊食雞～_~
金日反學比老死問佢屋企有無電腦
o甘我地屋企就好窮拿緊中援- -"
全家用緊我幾個月人工買的raspberry pi
不過好像找5到典裝pubg🤣
lag都無所謂啦。。。QAQ
但求on到陪fd一齊玩👉🏻👈🏻
想問典先可以幫佢陪fd子食雞
唔該各位熱心linux大大解答‼️

素聞本壇蓮歷仕風氣旺盛
眾有識之仕之大恩大德
不才定必沒齒難忘！